諗住去南丫島 有冇咩好介紹

搭船入 唔好行路入

依幾日入去應該陸沉